新手買二手Mazda一問

新手甩左p想買架二手黎操下車
各位有揸開Mazda既師兄
請問Mazda 3 2012 或者Mazda2 1.5 2013車邊個好啲？

Mazda 2 2013 好似係CVT...

CVT 會更慳油唔好？

CVT慳油係一個傳說嚟
而且Mazda最後一種用鋼帶CVT嘅車款正正就係Mazda2 2014前
真係咁好嘅話 點解以後唔再用

Mazda同其他日本牌子比嘅最大優勢就係操控性
用CVT就正正失去咗呢個優勢
除非你話好鍾意個樣
如果唔係嘅話，買Mazda2 CVT不如買返Ractis/Note/Fit算

有名你叫：萬事都唔得

原來只係傅說...
咁有冇邊款型號岩新手操車？主要希望內籠大小小 budget 預10萬樓下 買返黎唔洗點整

Ractis Note Jazz Mazda3

Ractis同Jazz 我唔太鍾意佢個外型同埋好似太細架
可能會考慮Mazda 3
感謝ching

偷位偷到好盡
Ractis Note Jazz 內籠實際上唔差過Mazda3
不過外型就...

冇錯....始終外型都係輸蝕左小小

mazda3 啦

Ractis verso其實唔錯
要空間馬2比較細，不過操控一流

內籠大一定唔買 Mazda

而家Mazda 3 變左當年 Civic咁，好多都改到好靚

M3 闊又實用d
算啦日本舊車仔，你都揸唔出咩分別
款靚新淨咪少就得啦

Ae110

Mazda起碼都買15 年打後啦 有skyactive

Skyactive 係咪唔係個個型號都有？

ractis vs is goodest

why

大天幕 油耗14-17km/L 後座leg room夠 地台低左head room夠高 toyota維修平 fl後外表斯文

13 年打後有啦

個大天幕會唔會好易爆？
fl咩意思

11年後個d款

明啦facelift
本身我都係打算睇依架，或者corolla axio
兩架比較下邊架好D?

借位問
1999年既棍波323，會唔會好多野整
同埋易唔易搵零件/消耗品

買mazda3

唔知呢d車講操控做乜

唔多
易
6 年前揸過

Rx7 re雨宮

如果係Mazda 6呢

2013 或之後

2013
買6啦
6抵買

2012 係咪唔得
最近係Facebook 放車群睇岩左仲約左人睇車添...

2012 第2代mazda 6 唔係skyactiv囉

Skyactiv 真係慳到油？另外想問下點分柴油定氣油車 柴油牌費貴好多

個尾牌有個D 字咪柴油
2手既話佢會寫到明diesel 啦

神車

慳唔慳油係其次
最重要係Skyactiv先係正常日本料
之前同Ford share
我問你，十年Ford車，你夠唔夠膽接貨
你答夠膽嘅咪去馬

2013既golf mk7 1.4同2013既mazda 3邊個抵揸d

放2017 黑色Mazda 3 1500cc 岩新牌揸 pm

無得pm
巴打放幾多

Tg:

傻仔先買

唔係6抵買，係CX5 貴，SUV保值

VW 學整車一流

揸4AT囉

唔係唔想咋
喺車廠唔出咋

買Morning